我唔會叫鄺仔做鄺神

我欣賞佢 好幫得手 除左好幫到我地嘅需要
仲幫手做左一個好嘅議員榜樣

但佢唔係神 佢係人
佢做嘅野 其他人一樣做到 其他議員一樣做到
我唔會立亂神化佢
我亦都唔會倚賴佢

希望大家唔會隨便倚賴一個自己ff嘅英雄 而鬆懈

就算真係有一位英雄出現
希望大家都唔會忘記自己嘅本分

香港係靠每個香港人自己救

自己救

靠自己

自己香港自己救。

同時，唔好鄺仔講咩就全盤接受，要經自己思考過濾。

鄺仔唔係聖人，都會有判斷錯誤嘅時候。

正確

太多人唔經自己諗就和應

大台叫比掌聲又跟住比
唔講以為已經贏左 要拍手

好多時候係後面根本聽唔到佢講咩，但係啲人都會照應，照拍手。

大佬成年人啦。人哋講咩都好，唔該經過大腦思考之後，先做反應啦。

民智未開 一開始已經睇淡
係尋晚烈士犧牲先牽起返少少意志
轉個撚頭又見返個啲打卡 造神 篤灰

雖然近年嘅情況好左
但呢幾次遊行仲見到幾群呢d人

公民覺醒牙你老母

講真 為鄺仔好就更加唔應該放佢上神枱，佢做左好多野香港人都睇到，亦好感激佢。但都好容易推左佢去刀峰上，例如點新聞單野甘。唔係話唔讚得，但造神百害而無一利啫

我希望每一個民主派議員都成神